# JavaSchool

* "Настройка окружения"

    1. Создать аккаунт на BitBucket.org (пропустить шаг если аккаунт уже существует);
    2. Сделать fork текущего репозитория в своё пространство в BitBucket;
    3. Добавить доступ (отправить invite) для пользователья с email roman.v.rodin@gmail.com;
    4. После получения подтверждения инвайта (можно пропустить этот шаг и вернуться к нему после получения инвайта),
       настроить проект в bitbucket: добавить ревьюверов по умолчанию (roman.v.rodin@gmail.com), запретить прямые мержи (без ПР и без approve);